Программа спрашивает "могу ли я представиться". 
Если пользователь нажимает *нет*, то программа закрывается
Если пользователь нажимает *да*, то программа выводит сообщение

![](https://gitlab.com/ivan_kalmykov/flat-asm-ivan-kalmykov-193/-/raw/master/HW1/Prg%202/scr.png)